強壓頭狂浸水3次！女童「洗禮」掙扎慘叫 神父稱：撒旦在她身上

▲神父動作超粗魯。（圖／翻攝自YouTube／Блокнот Ставрополь）
國際中心／綜合報導
俄羅斯一名2歲女孩先前被認為「撒旦上身」，於是被帶到一間教堂進行洗禮，但是為她執行儀式的神父伊利亞（Ilia Semiletov）竟然硬抓著她的頭，粗魯的塞入水中3次，讓小女孩痛苦的不斷哭泣掙扎，而一旁雖然站有其他人，不過不僅沒有人伸出援手，反而還聽到其他大人的訕笑聲，場面十分荒唐。
根據外媒報導，這起事件發生在俄國西南部城市葉先圖基（Yessentuki），這名2歲的小女孩因為被認為「體內有撒旦」，被送到教堂接受洗禮。從影片中可以看到，小女孩全身光溜溜，被浸泡在一個洗禮台中，這時站在她身後的神父伊利亞卻突然一手抓著她的身軀，一手大力的從她頭部跟頸部的地方壓下，讓小女孩臉部朝下的潛進水中，次數高達3次，試圖透過這些行為，撒旦從女孩身上移除。
小女孩似乎被突如其來的動作嚇到，外加遭到強制入水，開始發出痛苦的尖叫聲，不過卻沒有人願意上前幫忙，大家都在竊竊私語，甚至還有人發出訕笑聲，畫面看起來既詭異又荒唐。
報導中指出，女孩的父母對於伊利亞的舉動沒有提出不滿，反而表示對這個洗禮儀式感到「感激」，不過他們也說，女兒的確因為害怕神父而哭了。一位住在教區的居民莉莉亞（Liliya Reznikova）稱，神父曾經說過，小孩必須在洗禮儀式中被「破壞」，因為「撒旦就坐在他們身體裡」。
據悉，儘管這個影片是在2年前被拍攝的，但是仍然在網路上被流傳，而目前伊利亞已經被停職，等待交會法庭的審判當中。許多網友看過影片後表示，「這人有病吧！」、「這瘋子是為教堂還是魔鬼服務阿…」、「孩子的父母怎麼能冷靜地看著這一切的發生？」、「這神父從地獄來的吧」。

浸多兩浸就真係可以見天主

成日凝住呢啲神父通常都係戀童僻/變態

咁大力㩒落去
頸都斷啦 2歲咋仆街

乜女要浸咁耐

屌你....
父母都ON9
大D個神父一定會話扑野先趕到撒旦
然後又照扑

2歲咁大隻

醒！

睇幾多次都覺得好笑。

撒但上身

係神的考驗同排

下次同神父仆野驅鬼

懷疑個神父先係畀撒旦上身嗰個

浸多兩浸就真係上身打柒你條仆街神父啦

撒旦都幾慘成日都無做過野,班神父一衰左就話落佢身上

你體內有撒旦，等我以神之名射佢出黎

根本就有，身邊信天主教嘅都無個好

信宗教既人係咁上下

水地獄

無用上帝鎖匙開佢度門算係咁

Details

東正教

誰大誰惡誰正確

耶和華最惡，惡從上帝來

斷左既話證明佢過唔到個考驗

where’s the money lebowski

正一on撚尻，邊有咁多撒旦，呢d含撚神父

撒旦上身（神父）

咁都好D

無腦

笑左係咪會落地獄

真係好撚仆街，咁大力㩒鳩佢條頸
癱咗就真係一世(耶撚實話係上帝嘅考驗 )
佢大個實好撚驚水

中世紀東正教嘅獵巫有冇天主教咁癲

x2

FBI is watching u

初生BB離開母體前一直浸系液體冇咁怕水

2歲女童慣左用肺呼吸被強制入水會唔適應

原本好似係喊緊，浸完笑返曬

諗起呢段片

機動遊戲咁啫

個bb好似幾開心

有鬼點解唔搵俄羅斯班超能力/靈能力者

戰鬥民族不意外

子非B 安知B之樂

信耶蘇係咁上下

堂堂一個撒旦可以比凡人驅逐，講出黎人唔笑狗都吠 咁樣既宗教都有人信

竟然唔係用陽具驅魔？

洗禮同驅魔有咩關係。
聖經入面所講既洗禮，只係受洗者同耶穌基督立約，公開表示自己信耶穌。本身冇咩特別效果。
耶穌驅魔都冇用過水，信徒趕鬼都係藉耶穌基督既名，點解要洗禮

2歲定12歲呀
咁大

嚇到傻咗 傻笑

Far Cry 5

好得意

睇左咁多次都係咁好笑

一個醒目仔插左水先

一個小黑鬼唔想比人打唔行前個神父照捉番黎

性交轉運都有人信啦

女孩的父母對於伊利亞的舉動沒有提出不滿，反而表示對這個洗禮儀式感到「感激」

又幾好笑

第一次睇呢個修剪版

你個閪都有撒旦 要攞條撚屌返出尼 得唔撚得？

信得教個腦會有幾正常

鮑姐

主嘅考驗 信主的永生

Jim jones

呢個就係社會比教會嘅權力
教會事實就係一個規模極龐大嘅詐騙集團
阻唔到啲人信就合法化話要尊重包容

其實你知唔知 耶教 係好多人既精神支柱??

好多時D人生活感到絕望, 信左 耶教之後, 就會覺得人生有意義, 然後樂觀咁生活

所以神父 其實係幫到好多人

利申: 從來唔信宗教

Bb: I see god

神主有問題，但最on9嘅係佢父母

教會俾人投訴就停神父職，姐係佢地覺得神父睇唔出BB俾撒旦上身？定係根本冇撒旦

帶住智慧、腦袋去信嘅，係會為社會帶嚟進步。

盲信、假膠嘅，真係會破壞成個社會。

教會驚畀左膠批判 做下公關啫
教會本身就係一盤生意

踢個細路笑到仆街

負皮果d耶撚黎？on9仔

好醒目個𡃁仔

根本信仰係想控制人類行為同心靈既手段

由始至終同邪教係一撚模一撚樣
只不過係人定義

神父玩強姦又多左籍口

其實撒旦先係好人
不過華哥打贏拎左個話語權

撒旦喺佢身上嘅話你夠班揸住佢？

浸豬籠